有冇statistics 高手

有問題急問

咁急唔直接喺度問

我D+， 隨便問

睇到條題目啦。計緊，唔使貼出嚟啦

lm學嘢

睇下

潛龍

計緊，你做下一題先

多謝各位 終於做完

唔洗客氣

有冇人可以留tg比我問下

貼出黎啦 驚乜

i,iii,應該

3
9up

讀完唔記得晒, 我估123

1. cor and b1 both have the same numerator: summation of x-xmu times y-ymu

2. r sq = ss reg / ss total

3. same reason as 1

i & iii

123?

ii

123

iii 啦